恥笑黎智英

26/5 黎智英：「總統先生，你是唯一能救我們的人，如果你救了我們，阻止中共侵略香港，你同時也拯救了全世界。在極權統治之下，自由不是沒有代價的，對此我們要有心理準備。」

28/5 Trump：「支持香港人爭取自由，取消特殊待遇制裁中共！」

30/5 黎智英：「港人維護自由需要西方世界支持，特別是美國。他希望美國不要全面取消香港特殊待遇，以利香港維持有別於中國大陸的地位，起碼能保有一些經濟優勢。香港一旦失去經貿等特殊待遇，只會更加依賴中國。」

臨陣退縮狗

佢地最怕人傷到中國

黎智英快d含中國撚

Block

屌，黎智英冇撚柒用，Gphone 先係夠膽色，眾智真心初生之犢

冇咁既事
時序唔岩，拉
I hope, for example, that the United States government does not completely lift Hong Kong’s privileged economic status. The city needs those special ties, so it can keep standing apart from the mainland and have at least some economic edge over it. Removing those privileges would only make Hong Kong more dependent on China. [Update: After publication, President Trump announced he would end Hong Kong’s special relationship with the United States.]

Trump can change anytime.
He is hard to predict.
He might not have read Mr. Lai's article.. which is very controversial on his comments!